「藍白間條」入一入黎

如題 入左黎say句hi

Push

推推推

再推

Lalalala

推到不行了

11111

111

Pushpush

Hi

推呀

推到世界沒日